# Chinese (Traditional) translation for dell-recovery
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the dell-recovery package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dell-recovery\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-05 15:27-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-26 14:32+0000\n"
"Last-Translator: Shih-Yuan Lee <fourdollars@debian.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-09-11 04:46+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13900)\n"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:108
msgid "Cannot connect to dbus"
msgstr "無法連到 dbus"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:110
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限不足"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:117
msgid "Exception"
msgstr "異常"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:197 ../gtk/dell-recovery-media.desktop.in.h:1
#: ../gtk/tool_selector.ui.h:2
msgid "Dell Recovery"
msgstr "戴爾系統還原"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:198
msgid "Copyright 2008-2012 Dell Inc."
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:58
msgid "Confirm Selections"
msgstr "確認選擇"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:59
msgid "Media Type"
msgstr "媒體類型"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:168
msgid "Building Base image"
msgstr "建立基底映像"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:181
msgid "Opening Burner"
msgstr "啟動燒錄器"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:206
msgid "Recovery Media Creation Process Complete"
msgstr "系統還原媒體建立程序完成"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:207
msgid ""
"If you would like to archive another copy, the generated image has been "
"stored under the filename:\n"
msgstr "如果您想要歸檔另一個副本，這生成的映像已儲存在這個檔案名稱之中：\n"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:221
msgid "Unable to proceed"
msgstr "無法進行"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:222
msgid ""
"System does not appear to contain Dell factory installed partition layout."
msgstr "系統似乎並不包含戴爾出廠安裝的分割區。"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:333
msgid "Image File"
msgstr "映像檔案"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:335
msgid "Media Type: "
msgstr "媒體類型："

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:338 ../Dell/recovery_basic_gtk.py:341
msgid "Recovery Partition: "
msgstr "還原分割區："

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:342
msgid "Included"
msgstr "包含"

#. wizard.resize(400,400)
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:68
msgid " (BTO Image Builder Mode)"
msgstr "（BTO 映像檔創建模式）"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:70
msgid ""
"This will integrate a Dell OEM FID framework & driver package set into a "
"customized OS media image.  You will have the option to create an USB key or "
"DVD image."
msgstr ""
"這將會合併戴爾 OEM 安裝套建與驅動程式集合到客製化的作業系統映像檔之中。"
"你可以選擇產生 USB 隨身碟或是 DVD 映像檔。"

#. insert builder pages in reverse order
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:89
msgid "Application Packages"
msgstr "應用套件"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:90
msgid "Driver Packages"
msgstr "驅動程式套件"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:91 ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:295
msgid "Utility Partition"
msgstr "工具分割區"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:92
msgid "FID Content"
msgstr "FID 內容"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:93
msgid "Base OS Image"
msgstr "基底作業系統映像"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:180
msgid "Builder Summary"
msgstr "產生器摘要"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:181
msgid "Base Image Distributor"
msgstr "基底映像檔發佈者"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:183
msgid "Base Image Release"
msgstr "基底映像發行"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:186
msgid "BTO Base Image"
msgstr "BTO 基底映像"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:189
msgid "Base Image"
msgstr "基底映像"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:193
msgid "Utility Partition: "
msgstr "工具分割區："

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:196
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:197
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:203
msgid "Packages"
msgstr "套件"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:209
msgid "Inject Dell Recovery Package"
msgstr "注入戴爾還原套件"

#. update gui
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:219
msgid "Assembling Image Components"
msgstr "組裝映像元件中"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:298
msgid "No Additional Utility Partition"
msgstr "沒有額外的工具分割區"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:494
msgid "All SRVs must be filled to proceed."
msgstr "所有的 SRV 必需填寫完成才能繼續"

#: ../Dell/recovery_backend.py:344
msgid "Processing FISH packages"
msgstr "處理 FISH 套件中"

#: ../Dell/recovery_backend.py:469
msgid "Adding in base image"
msgstr "增加進基底映像中"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1050
msgid "Preparing nested image"
msgstr "準備巢狀映像中"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1069
msgid "Building Dell Utility Partition"
msgstr "建立戴爾工具分割區中"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1131
msgid "Regenerating UUID / Rebuilding initramfs"
msgstr "重新產生 UUID / 重心建構 initramfs"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1160
msgid "Building GRUB core image"
msgstr "建立 GRUB 核心映像中"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1285
msgid "Building ISO"
msgstr "建立 ISO 中"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:1
msgid "Query BTO Version"
msgstr "查詢 BTO 版本"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:2
msgid "System policy prevents reading raw devices"
msgstr "系統機制阻擋讀取原生裝置"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:3
msgid "Query ISO Information"
msgstr "查詢 ISO 資訊"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:4
msgid "Restore to Factory state"
msgstr "還原到出廠狀態"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:5
msgid "System policy prevents changing system bootup"
msgstr "系統機制阻擋改變系統開機程序"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:6
msgid "Boot utility partition to flash BIOS"
msgstr "啟動工具分割區來更新 BIOS"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:7
msgid "Install Dell driver packages"
msgstr "安裝戴爾驅動程式套件"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:8
msgid "System policy prevents installing packages."
msgstr "系統機制阻擋安裝套件"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:9
msgid "Create/Assemble Dell Recovery ISO"
msgstr "產生/組合戴爾還原 ISO"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:10
msgid "Request closing the backend"
msgstr "請求關閉後端"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:11
msgid "System policy prevents closing processes without notice"
msgstr "系統機制阻擋沒有通知來關閉程序"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:12
msgid "Toggle Network Connectivity"
msgstr "開關網路連線"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:13
msgid "System policy prohibits changing network without user consent"
msgstr "系統機制禁止未經使用者同意而改變網路"

#: ../gtk/dell-driver-installer.desktop.in.h:1
msgid "Dell Driver Installer"
msgstr "戴爾驅動程式安裝器"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:1
msgid "Cancel Recovery Media Creator"
msgstr "取消還原媒體產生"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:2
msgid "Are you sure you want to cancel the Recovery Media creation process?"
msgstr "您確定要取消還原媒體產生程序嗎？"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:3
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:4
msgid ""
"An existing image was found (possibly from a previous run).  Would you like "
"to remove this old copy and regenerate the image?"
msgstr "發現一個已經存在的映像檔（可能是先前留下的），您想要移除這份舊的副本來重新產生映像嗎？"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:5
msgid "DVD+/-RW Disc"
msgstr "DVD+/-RW 光碟"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:6
msgid "This requires writable DVD media."
msgstr "這需要可寫的 DVD 媒體"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:7
msgid "USB Flash Drive"
msgstr "USB 隨身碟"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:8
msgid "This requires a USB flash drive with approximately 2GB free."
msgstr "這需要約 2GB 以上未使用空間的 USB 隨身碟。"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:9
msgid "No media, create image"
msgstr "沒有媒體來產生映像"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:10 ../gtk/tool_selector.ui.h:1
msgid "Dell Recovery Media Creator"
msgstr "戴爾還原媒體產生器"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:11
msgid "<activity placeholder>"
msgstr ""

#: ../gtk/builder.ui.h:1
msgid ""
"During Factory Installation, applications are only installed if the order "
"record (SDR) refers to the service release vehicle (SRV).  This populates "
"the possible SRVs to be queried during installation."
msgstr "在工廠安裝中，應用程式會根據 SDR 中的 SRV 來安裝。"
"在安裝過程中，這會填入所有可能被查詢到的 SRV。"

#: ../gtk/builder.ui.h:2
msgid ""
"The Base OS image provides the majority of the content for a BTO image.  It "
"can be a Vanilla OS image, or existing BTO Image."
msgstr ""
"基底作業系統映像提供了 BTO 映像的主要內容。"
"它可能是沒有修改過的映像或是某個已存在的映像。"

#: ../gtk/builder.ui.h:3
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 映像"

#: ../gtk/builder.ui.h:4
msgid "Extracted Directory"
msgstr "已提取目錄"

#: ../gtk/builder.ui.h:5
msgid "Detected Recovery Partition"
msgstr "已偵測到的還原分割區"

#: ../gtk/builder.ui.h:6
msgid "Choose Image"
msgstr "選取映像"

#: ../gtk/builder.ui.h:7
msgid "Selected Image Details:"
msgstr "選取到的映像細節："

#: ../gtk/builder.ui.h:8
msgid ""
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"

#: ../gtk/builder.ui.h:11
msgid "Add Dell Recovery"
msgstr "新增戴爾還原"

#: ../gtk/builder.ui.h:12
msgid ""
"Part of the FID overlay requires a dell-recovery package to be included."
msgstr "某部份的 FID 覆蓋需要包含一個 dell-recovery 套件。"

#: ../gtk/builder.ui.h:13
msgid "Browse for a dell-recovery package"
msgstr "瀏覽 dell-recovery 套件"

#: ../gtk/builder.ui.h:14
msgid "Choose package"
msgstr "選取套件"

#: ../gtk/builder.ui.h:15
msgid "Build dell-recovery package from this system"
msgstr "從這個系統來建立 dell-recovery 套件"

#: ../gtk/builder.ui.h:16
msgid "Install dpkg-repack"
msgstr "安裝 dpkg-repack"

#: ../gtk/builder.ui.h:17
msgid ""
"Any add-on drivers or applications that need to be integrated into the image "
"can be added here."
msgstr "任何需要整合進映像中的附加驅動程式或應用程式，可以在此新增。"

#: ../gtk/builder.ui.h:18
msgid ""
"The BTO FID framework is the first thing injected into a base vanilla "
"image.  If you are generating from an existing BTO compatible image, you may "
"use the built-in framework."
msgstr ""
"BTO FID 框架是第一個要注入基底未修改映像的東西。"
"如果您正在產生一個已存在的 BTO 相容映像，您可以使用內建的框架。"

#: ../gtk/builder.ui.h:19
msgid "FID framework built into BTO image"
msgstr "FID 框架已建置至 BTO 映像"

#: ../gtk/builder.ui.h:20
msgid "FID Framework enclosed in debian package"
msgstr "FID 框架已封入 Debian 套件"

#: ../gtk/builder.ui.h:21
msgid "Selected Overlay Details:"
msgstr "已選取覆蓋的細節："

#: ../gtk/builder.ui.h:22
msgid "SRV Entry"
msgstr "SRV 條目"

#: ../gtk/builder.ui.h:23
msgid "Please enter the SRV to use:"
msgstr "請輸入要使用的 SRV："

#: ../gtk/builder.ui.h:24
msgid ""
"BTO images can optionally include a Utility Partition for diagnostic "
"utilities."
msgstr "BTO 映像可以選擇性的包含一個分析用的工具分割區"

#: ../gtk/builder.ui.h:25
msgid "No additional Utility Partition"
msgstr "沒有額外的工具分割區"

#: ../gtk/builder.ui.h:26
msgid "Select content for Utility Partition"
msgstr "選取工具分割區的內容"

#: ../gtk/builder.ui.h:27
msgid "Detected Utility Partition"
msgstr "已偵測到的工具分割區"

#: ../gtk/builder.ui.h:28
msgid "Choose Content"
msgstr "選取內容"

#: ../gtk/builder.ui.h:29
msgid "Selected Content Details:"
msgstr "已選取內容的細節："

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:3
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:4
msgid ""
"This will create OS Recovery Media that can be used to restore the computer "
"to its factory shipped state.  You will have the option to create an USB key "
"or DVD image."
msgstr ""
"這會產生作業系統還原媒體，用來還原電腦回到出廠銷售階段。"
"您可以選擇要產生 USB 隨身碟或是 DVD 映像。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:5
msgid ""
"This will restore the system to the factory shipped state using the recovery "
"partition stored on the hard drive."
msgstr "這會使用硬碟上還原分割區來還原系統到出廠銷售階段。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:6
msgid "Build OS Media"
msgstr "建立作業系統媒體"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:7
msgid "Restore System"
msgstr "還原系統"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:8
msgid ""
"This will install a Dell driver package that you downloaded from the "
"Internet."
msgstr "這會安裝一個您從網路上下載回來的戴爾驅動程式套件。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:9
msgid "Install Drivers"
msgstr "安裝驅動程式"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:10
msgid "This will flash a DOS based BIOS image."
msgstr "這會更新 DOS 為底的 BIOS 映像。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:11
msgid "Flash BIOS"
msgstr "更新 BIOS"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:1
msgid ""
"Dell Recovery Media can be used to restore your system to the same state as "
"when it was first shipped to you."
msgstr "戴爾還原媒體可以用來還原您的系統到它剛賣給您的同樣狀態。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:2
msgid ""
"<b>It is highly recommended that you generate media and store it in a safe "
"place.</b>"
msgstr "<b>強烈建議您產生媒體並保存在一個安全的地方。</b>"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:3
msgid "Restore #OS# to factory state"
msgstr "還原 #OS# 至出廠狀態"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:4
msgid "Flash BIOS image from DOS"
msgstr "從 DOS 更新 BIOS 映像"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:5
msgid "Save recovery media to an external USB flash drive"
msgstr "儲存還原媒體到一個外部 USB 隨身碟"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:6
msgid ""
"<b>Note:</b> This requires a USB flash drive with approximately 2GB free."
msgstr "<b>注意：</b> 這需要約 2GB 以上未使用空間的 USB 隨身碟。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:7
msgid "Save recovery media to DVD"
msgstr "儲存還原媒體到 DVD"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:8
msgid "<b>Note:</b> This requires writable DVD media."
msgstr "<b>注意：</b> 這需要可寫的 DVD 媒體。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:9
msgid "Don't generate recovery media at this time"
msgstr "這次別產生還原媒體"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:10
msgid ""
"Recovery Media can be generated later by choosing the tool from the System "
"menu."
msgstr "還原媒體可以在之後選擇使用系統選單內的工具產生。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:11
msgid "<b>ERROR:</b> This media is only valid on Dell systems."
msgstr "<b>錯誤：</b> 這媒體只對戴爾系統有效。"
